【分化注意】不要說「搞到手足送頭」，試著說「死魔警濫捕死全家」

我知大家見到理大入邊有手足投降好撚嬲，心入面想發洩
但係你依家屌理大手足有撚用咩，宜家俾人拉又係佢地，要上庭又係佢地，要坐十年都係佢地。
我地呢邊仲有時間上連登嘅人，真係有資格屌理大手足咩？佢地已經要背負好多野，從比人困住超過24小時，到依家18歲以下比人抄牌、18以上幾時被捕，唔撚通仲要承受你地班友加比佢地嘅罪惡感？

如果真係咁嬲，想發洩，麻煩你地對準翻政權、對準翻黑警魔警同佢地全家。

不要說「搞到手足送頭」，試著說「死魔警濫捕死全家」；
不要說「搞到手足送頭」，試著說「死魔警濫捕死全家」；
不要說「搞到手足送頭」，試著說「死魔警濫捕死全家」。

從來不是因為理大手足比人困於是我地救，然後比人拉。
而係根本香港呢個地方，濫捕已經係好撚常見嘅野。

推

仲係入面嘅手足，撐住。
出門仲有好多人救你地出黎
係救你地，唔係要你地自首

推

我知好多未必真係分化撚，只不過恨鐵不成鋼所以先出黎講。
同大家一樣，理大手足一樣會重視尖東一帶為左救佢地而出黎嘅手足。
但係，有啲野，無需要我地再加把口落去，深化佢地已經有嘅傷口。

你估理大手足見到尖東手足比人拉，佢地會好開心咩？唔會架。
既然係大家都知道嘅事，點解我地要加把口落去繼續屌理大手足？你加深佢地嘅罪惡感，有幫助咩？

推啊啊啊
我知你地好撚嬲啊，但係唔好屌啊啊啊
依家見到你地放棄曬理大啲手足，對家好撚開心啊！！！

幫手推啊求下你地，唔好令到手足之間分化！！！

點解越黎越多人出po屌理大，你地唔係咁都唔明啊……

一入夜就好多五毛又出嚟分化同散佈失敗主義

true，唔好分化，要煲大

但係好多人都因為情緒而俾佢地牽引住……

求下你地，幫手推
你覺得我大愛膠又好，左膠又好……起碼你地內部勇武手足千奇唔可以分化……

大家都有壓力有苦衷
但必須明白我地要面對既一切壓抑黑暗既局面係邊個比我地既
係呢個仆街政府同佢既爪牙死黑警呀！！！
大家認清敵人
唔好內訌

不割啊啊啊啊啊

光復香港，時代革命！！！

黑警濫捕先係重點

推啊！

光復香港，時代革命！

岩 從來拉幾多人都係黑警話事

佢唔係警察
係武裝恐怖份子

佢無濫捕
無在大街虐殺香港市民

推呀！！！！！

外面被人拉的手足斷正入硬！
poly 都未必一定入

想點。好撚嬲害死救人手足 cls

問題係 還掂都會俾人拉
點解要咁送頭
我唔明吖
留守唔好咩 .......